咪亂撕 ~三星厚道：S10出廠即貼好價值200元貼膜、完美兼容屏下指紋

三星S10系列新機拿下了超聲波螢幕指紋技術的全球首發，主要因為該技術必須配合價格不菲的OLED柔性屏工作。高通介紹，其識別率、抗污漬和安全性均優於光學指紋。
不過，早在發佈之前，有配件廠商就出面吐槽，稱測試的幾版貼膜均干擾到了指紋效果。
對於習慣貼膜保護新機的朋友來說，三星在周一對外確認，S10系列出廠自帶保護膜，不僅較好地匹配此次的異形曲面屏，還不會影響到指紋解鎖功能。

據悉，該貼膜零售價為30美元（約合201元），這次三星算得上厚道。當然，對於一款起步4999元，頂配達到10999元的手機來說，只能說三星「良心」得有點晚，畢竟前幾代S/Note可都沒這待遇。
三星S10系列新機正在預定中，3月8日起發貨。

人如其名

果片膠膜咁價錢

屌啦
撕咗先用到指紋呀

處女膜

垃圾comment

S10e出廠有冇跟貼？